大陸檢疫 絕不可信

樣本就佢攞走 有無病毒任佢噏 其實有無驗都唔知 就算有驗 都只係抽樣本嗰個時間點嘅病毒狀況 抽完之後先感染點計點算 未有疫苗 驗嚟都把撚

但係攞香港人DNA 嘅目標就達到

一早知
要多d 宣傳
我見好多人唔知